8.11 紅磡非法集結案 曾阻記者拍攝警員作供 指首被告背囊內搜出懷疑爆炸品

2019年 8 月 10 日多區快閃堵路，年介 15 至 25 歲的 4 名男女在紅磡被捕，遭搜出雷射筆、彈射器及煙霧餅等，他們否認非法集結等罪，案件今續審。案發時駐守西九龍衝鋒隊的警員 6835 吳振霆今供稱，首被告遭制服期間曾激烈掙扎，吳其後於對方背囊中，搜出由雙層膠袋包裹的 7 塊懷疑爆炸品等。

另外，日前案中另一證人高級督察陳曉馳作供後，經不屬於法院範圍的停車場離開時，警員 6835 吳振霆曾阻礙傳媒拍時，吳當時質問記者指「點解我唔可以遮住你鏡頭？」及他有肖像權等，記者解釋已向司法機構查詢該處不屬法院範圍可拍攝後，吳又問「邊個司法機構？邊一位？」，警察公共關係科其後回覆查詢時稱事件屬「誤會」。

而吳振霆今完成作供後，與三名同袍同樣經停車場，並登上24座小巴離開，期間吳不發一言，沒有再阻止傳媒拍攝。

個黑警柒撚到

屌你老母吳振霆

原來係警‘員’，唔怪得咁擦鞋啦，不過督察都奶，咁無大志